駿洋邨準住戶 要求加碼補償

6000係侮辱，仲要安排酒店！
駿洋邨準住戶權益關注組今日到立法會進行申訴會議，向議員反映準居民面臨的難處，要求政府盡快提供確實的入伙日期，並為準居民提供補償及援助。
關注組成員表示，難以理解局方至今仍未有明確交還駿洋邨的時間表，認為政府提供的6000元特惠津貼過份涼薄及不切實際，不足以應付居住所需。關注組期望政府可以「加碼」補償受影響的住戶，免租一年。
居民亦希望政府可安排他們到同區過渡性房屋或酒店暫住。

食屎啦去加咩碼

起碼賠多間屋啦
政府欠左你地架

仲要免租一年，中肺炎啦你地社會垃圾on99

食柒屎啦屌，成班柒碌

酒店暫住

派過另一個單位比佢咪得
佢租樓之嘛，求其派一個解決佢住屋需求已經可以

事鳩但派第二間屋囉講到咁急

你老味我覺得自己返工真係好on99, 鋪靚條路拎公屋才是人生贏家

再嘈屌你老母去梅窩啦

公屋狗講間屋係佢既咁

其實真係好慘，我識有個就快上駿洋嘅人，本身鎖匙都拎埋但俾支肺咁搞一搞，本身住劏房又退咗租要焗租返每月六千
明明係政府嘅錯為何樓上嘅人要咁？

唔岩就全部入哂梅窩大澳啦屌

收番間房 你唔住大把人住

政府話唔會用公屋做隔離營，你信佢啦。

cut 埋6000 啦
唔接受cut 6000 就cut公屋啦

呢度啲人口吻全部轉哂藍絲廢老

住老豆老母間公屋 頂住先囉

係，惡到仆街

好撚慘呀，d人中六合彩諗住上樓，仆街肺炎攪到住二手樓

要加二倍賠償

比生番同大陸朱住過喎要賠double

返大陸啦屌

屌你老母呢班撚屌貪得無厭
點解做香港人要咁撚折墮

尋釁滋事